除左鍾xx， 有無又平又安全既脫墨方法？

就咁睇 ， 想脫兩粒都1800 起跳仲未計診金， 有無啲平啲啲又係醫生

1k 左右都好丫

做手術割果種？

留名

lm

砍掉重練

激光啦

推下

1800咪平 我脫左17000 兩粒激光一粒手術

搞咩咁貴

鐘xx 垃圾
我係你就唔好去

點解咁講

排公立

人大左,成日會生D新墨, 明明我已經唔去晒太陽,但都會出

出一粒脫一粒, 好煩

雀斑定墨呀